例如，治疗创伤后应激障碍需要重新创造战场气味，而消防员可能在烟雾气味模拟中训练。 香气可以唤起你喜爱的旅行，或者还没有开始的旅行 
 尤其是在战场上，这种事绝对是谋生之道。 第九作者Tamsyn Muir如何搞怪太空歌剧|Constance Grady | 2021年2月5日|Vox 
 换句话说，我们的免疫反应取决于疫苗能给战场带来多少士兵。 这些疫苗对南非变种的COVID-19是否有效? 丹尼尔·本特利2021年1月8日 
 麦克米伦综合了大量关于战争的文献，从战场记录到战争理论，她展示了新技术和武器是如何反复改变历史进程的。 人类在发动战争方面变得越来越好了-第94期:进化史蒂夫·保尔森| 2021年1月6日|鹦鹉螺 
 公园管理局还保护了大量的历史战场、历史遗址和军事公园，在这一天，你可以探索和朝拜的地方并不少。 2020年12月30日，Emily Pennington | |户外在线 
 因此，无论战场的统计多么详细，也无法达到目的。 五角大楼不知道有多少人在ISIS战争中丧生|Nancy A. Youssef | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 火炮的“战术”方面——它在战场上的使用——是杰克逊没有被要求解释的。 石墙·杰克逊，VMI最被围攻的教授|S。 C. Gwynne | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 50年来，这座曾经点缀明信片的城市变成了战场。 《逃离戈》在刚果:史丹利维尔人质危机的幽灵|Nina Strochlic | 2014年11月23日|DAILY BEAST 
 尽管最近在战场上取得了一些进展，但打击叛军旅的战斗给政府军造成了重大损失。 当地停火是叙利亚令人悲伤的小和平|约书亚·赫什| 2014年11月18日|每日野兽 
 据一种说法，它帮助美军从战场上抓获或击毙了至少10名这些高级领导人。 国安局如何成为杀人机器|沙恩·哈里斯| 2014年11月9日|每日野兽 
 迅速的行动和在战场上从不感到失败的自信是缪拉成功的原因。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 普图斯克和埃劳在战场上见证了他的勇敢和演说，拿破仑开始心软了。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 当一个士兵在战场上战死或受伤时，他首先想到的是家和亲人。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩 
 城镇本身被用作战场，许多独立的房屋完全被摧毁。 神圣的遗产:弗吉尼亚的生活|多萝西M.汤培 
 因为它是平卧的位置，象征着李将军躺在战场上的小床上，这座雕像被认为是最独特的。 神圣的遗产:弗吉尼亚的生活|多萝西M.汤培